民建聯候選人涉恐嚇學生。

EQ咁低就咪鬼做議員啦！

翻查資料，原來條木嘴早有前科，2015年曾聯同另一民建聯人士在欣安村恐嚇居民！

以下是二人的資料：
蔡惠誠—今屆區選馬鞍山錦英選區2號候選人，民建聯成員，同區代表民主派參選人為4號丁仕元。
吳啟泰—今屆區選馬鞍山錦濤選區3號候選人，民建聯成員，同區代表民主派參選人為1號許立燊及4號陳天俊。
請各位認住佢地，叫街坊唔好投比佢地！

Lm

禮義廉

Push

推一推

push